Milý Petře, minulý tyden jsem měl narozeniný. Oslavil jsem se v klubu "U malého Hlena". Příšlo hodně mych kamarádů. Dostal jsem od nich moc hezkých dárků. To byli vyborne party. Tam hrála moje oblibená česká skupina "Stan the man's bohemian blues band". My jsme tancovali i zpěváli, a samozřejmě jsme pili vino a jedli chutné jidlo. Jen jsi tam nebyl, to je mi lito. Tvůj kamarád Adam
